召集一班賭博主義嘅追隨者

你已經在新時代被選中嘅細路仔。
我真係恭撚喜你哋呀！